大交合新指標：黃雨=水浸 紅雨=就舒雨 黑雨=無雨

更正：大交合新指標：黃雨=水浸 紅雨=就停雨 黑雨=無雨

聽日有無機會黑

黑雨係weekend限定

之前連登仔仲笑其他地方落雨水浸
而家落雨signal 都咇哩吧啦

1984

樓主講天文台壞話
踩港五毛

樓主係隱性五毛個個都知

個個都知就唔係隱性啦

十卜ching 同毛潤之兩隻五毛狗又一齊開工

廢撚到，被人拉膽量都冇，仲柒過泛民

原來五毛狗毛澤東扮晒正義話我指羅冠聰抵打係五毛狗 佢隻五毛狗呢頭就屌陳浩天無膽量俾人拉，五毛狗果然係講一套做一套，最重要有位入你[/quote]

五毛狗毛澤東真係賤種仆街黎

請注意,五毛狗毛潤之#90863竟然恥笑陳浩天無膽量俾人拉，個post 仲要得佢一班五毛同事幫推

五毛狗毛澤東對1000歲有利用價值個陣就引用，針對佢個陣就投訴 以下可以睇下五毛狗毛澤東係幾咁人渣，陰毒

仲有佢成日同出名五毛狗三色貓 jr仲有十卜ching一齊開工 一早俾人放過入list,仲有其他巴打都知佢係五毛狗

同五毛合作

五毛狗毛澤東仲要恥笑埋陳浩天
請注意,五毛狗毛潤之#90863竟然恥笑陳浩天無膽量俾人拉，個post 仲要得佢一班五毛同事幫推

仲有其他五毛狗毛潤之仆街野請睇
大家注意，毛潤之#90863係五毛狗

澄清下關於五毛狗毛澤東屈我係五毛呢件事

最新五毛list（丁酉年秋重編版）

大交合合長係連登仔又話你知咩
有圖=無圖
多圖=1張圖
無圖=真係無圖

個屌字先係精粹